西貢結界

丁利華事件最終係點樣？
段錄音內容聽完真係好心寒

無人理

竟然冇人討論

發現原來丁蟹係佢祖先

lm，聽完覺得好恐怖